#Сервис метаправил

Настройки:  

###База данных
```
**DB**=10.0.9.57:9200
```

Значение по умолчанию: ```localhost:9200```

### Индекс
Название индекса в elasticsearch (точнее его начало)  
```
INDEX=logstash
```

Значение по умолчанию: ```logstash``` в дальнейшем можно поставить ```ids```

### Домашняя сеть
Пока только одна  
```
HOMENET=91.244.183.0/24
```

### Отправка в ПКУИБ
```
RESENDER_URL=http://10.0.9.57:8000/api/tickets/create
```

Значение по умолчанию: ```http://localhost:8000/api/tickets/create```
